調查發現港男每人平均有16名性伴侶 冠絕亞洲

【本報訊】港男濫交情況冠絕亞洲。杜蕾斯以互聯網及面談方式調查全球逾2.9萬人，當中包括508名港人，發現港男每人平均有16名性伴侶，較07年同一項調查的14人增加，也多於內地男士平均5人，遠超平均只有4名性伴的港女。記者：陳凱迎

30%港男 承認對伴侶不忠

港男性伴數目多達16人，於受訪的36個國家及地區中排14位；同屬亞洲區的新加坡，男女性伴的數目較07年同一項調查翻一倍，男性由平均8個增至16個，與本港並列亞洲第一，女性則由3個性伴變成6個。承認不忠的港男比例也達三成，比中國和美國分別22%和10%更高。但港男對預防性病意識不足，近半於第一次發生性行為時並無採取任何預防愛滋和性病的措施，有8%受訪男士承認首次性行為以金錢換來。

一兩個月換一次畫

美國註冊性學家黃偉鴻認為，港男性伴增加與社會對性態度越見開放有關，曾有個案平均一至兩個月換伴侶一次，故性伴數目也較多，部份人甚至會與同一異性定期發生性行為，雙方卻非情侶關係，「社會唔再將性行為睇得咁嚴重，對於性行為帶來嘅後果（如懷孕或感染性病）亦睇得輕咗」。

5%港女 童貞獻普通對象

受訪港女平均每人有4個性伴，與07年同一項調查的結果一樣。港女性伴數字於亞洲地區排行第3，排在日本和新加坡之後；但亦有16%受訪港女承認對伴侶不忠，是兩岸三地中最多。
部份港女對性持開放態度，12%受訪女性表示，發生第一次性行為的對象並非為相識時間很長的男士；5%受訪女性會將「第一次」送給關係普通的對象。另有25%受訪港女於第一次性行為時並無任何預防愛滋和性病的措施，與台灣和馬來西亞情況相似。

男伴濫交連累女伴

泌尿科專科醫生陳龍威指，雖然港女性伴數目較少，但身邊男伴濫交也會增加女士們感染愛滋和性病的風險，「如果個女仔自己都濫交就更危險」。
陳龍威認為，性伴數目多少並非重點，最重要是男或女進行性行為時有否使用安全套保護自己。

男同志性伴達108人

在各種關係中，以男同性戀者的性伴侶數目最多，高達108人；女同性戀者則平均有11個性伴。但原來男男之間的性生活內容，較男女之間的豐富；杜蕾斯的調查便發現，會於性生活中加入按摩、角色扮演和性虐（SM）的男同志比率，全部高於異性戀者，女同志則愛穿性感內衣。
至於雙性戀的受訪者，濫交情況也同樣顯著，例如男雙性戀者每人平均的男性伴和女性伴，分別有21和14個；女雙性戀者則分別有13個男性伴和3個女性伴。

吹水大會?唔係得連登先有架咩

？

繼續吹！

男人三妻四妾好平常
有咩問題
到時扮係處男都冇人知
女人就唔同啦

來源係網問同面談？

唔衰得心態

資料有幾成真呀

仆街杜蕾斯，鳩吹到咁離譜

連登仔做調查

100性伴
10手700 仲要ipo價入
100個bitcoin
父母唔駛俾家用
40歲退休

30就1
一個女朋友都未有過
連北上叫雞，本土雞，外勞雞都未試過……
枉費我十六ＣＭ

加藤鷹同499個毒撚Fans一齊做一個訪問
結論係每個毒撚平均屌過十條女

訪問既全部都係Gay？

唔包連登毒撚

女就話姐
仔既你去下高登連登幾多人叫春就知
無可能

有Ｄ人食100
連登仍是0

Pt G 算唔算？

呢個平均數都幾唔平均下

幾耐之前，好似見過

吹大啲呀嗎 男人之光

袋表你老婆 女朋友
起碼俾十六個麻甩佬砌過
而你要執十六灘

屌撚柒晒你啲死mk呀
我仲係0嘅時候你地已經有16個
仲要係平均十六個
姐係有啲仲多
我屌你老母

無咁多男人換畫邊得嚟咁多公廁臭雞

計埋班雞蟲？

d港男喺咪全部鬼佬香港居民?

港男就 16 名性伴侶，港女就 4 名性伴侶，多左個 12 次係格劍？

ptgf
1年已200獲

二八定律
咁嗰20%男平均食64條女

難怪連登咁多 gay post，仲以為假膠

如果d女冇重覆
508 x 16 = 8128

港男屌鬼妹揚威海外

屌
我呢啲青頭情何以堪

唔緊要
第時大把二手閪搵你埋單

港男請飲時
港女的朋友同事中
起碼有幾個插過新娘子

有都未必數撚住啦

手仔都未拖過

叫雞都計埋就係

男嘅除返一半，女嘅乘返一倍先係實數

男1：16
女1：6
女係每個男人會有16x5=80個老襟

呢d 野同男人講自己 jj 長度一樣

邊個唔吹大d ?

受訪男人嘅性伴侶係咩性別先

佢性伴定義點計先?
由初戀第一次拍拖破處開始計到now?

訪問果d全部係連登仔？
自己吹自己屌左100條女

叫雞計埋人數我就信16

原來我有十六隻手

讀Graphy Theory既時候破解過呢個都市傳說

個定理簡單D黎講，就係男女平均SP數係 僅同 男女人口比例 有關
港男報稱16SP；港女報稱4SP；
但港女/港男比例只係去到1.17 （遠遠未到 16/4 = 4）

吹水其實就預咗，男一定誇大，女一定報細數

但吹到咁誇張就過分咗D

召妓姐

叫雞都計呀

佢係LKF做訪問

叫雞當sp

性伴堅尼系數第一

事實證明男人鍾意作大, 女人鍾意作細

臭G未用腦就先衝出黎柒

班連登仔又係到刷數據

係咪叫雞都計

叫雞當唔當？

笑左

2011

呢啲嘢講中位數先有意義

認真冇人理

都有人理既
負評姐

公佈埋標準差應該有過萬

咁其實佢係講緊同一時間有16個性伴侶定係成世人扑過16條女？

但係港男/港女嘅SP唔一定係港女/港男喎

三登仔

馬撚 30cm(未扯)
100 sp

一個都無啊

性伴侶係長期維繫keep 住玩喎
唔係fun 完即閃冇下次喎

有咩可能keep 到16~21 個人
更可況keep 108條好漢?

都唔撚知佢個sample 點做出嚟

在各種關係中，以男同性戀者的性伴侶數目最多，高達108人

死基佬仲唔認濫

1個有錢仔屌160個 9個毒撚屌0個